# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-24 11:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: main_service_of_plotters/apps/category/apps.py:11
msgid "Category template"
msgstr "类别模板"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:13
#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:42
#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:73
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:100
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:14
msgid "Name of category of devices"
msgstr "设备类别名称"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:16
#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:45
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:18
msgid "Photo of category of devices"
msgstr "设备类别名称"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:23
msgid "Device category"
msgstr "设备类别"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:24
msgid "Device categories"
msgstr "设备类别"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:31
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:39
#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:24
msgid "Category of devices"
msgstr "设备类别"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:43
msgid "Name of manufacturer"
msgstr "制造商名称"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:46
msgid "Photo of manufacturer"
msgstr "制造商名称"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:51
#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:69
msgid "Manufacturer"
msgstr "制造商"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:52
msgid "Manufacturers"
msgstr "制造商"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:74
msgid "Name of models template"
msgstr "模板名称"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:79
msgid "Model"
msgstr "模型"

#: main_service_of_plotters/apps/category/models.py:80
msgid "Models"
msgstr "楷模"

#: main_service_of_plotters/apps/device/admin.py:85
msgid "Add label"
msgstr "添加标签"

#: main_service_of_plotters/apps/device/admin.py:90
msgid "Account Actions"
msgstr "帐户动作"

#: main_service_of_plotters/apps/device/admin.py:109
msgid "Scratch code not found"
msgstr "找不到暂存码"

#: main_service_of_plotters/apps/device/api/views.py:81
msgid "Available films is over"
msgstr "可用的电影结束"

#: main_service_of_plotters/apps/device/apps.py:11
msgid "Device"
msgstr "设备"

#: main_service_of_plotters/apps/device/models.py:15
#: main_service_of_plotters/apps/materials/forms.py:28
#: main_service_of_plotters/apps/users/forms.py:52
#: main_service_of_plotters/apps/users/models.py:25
msgid "Dealer"
msgstr "经销商"

#: main_service_of_plotters/apps/device/models.py:19
#: main_service_of_plotters/apps/materials/forms.py:38
#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:93
#: main_service_of_plotters/apps/users/forms.py:44
#: main_service_of_plotters/apps/users/models.py:33
msgid "User"
msgstr "用户"

#: main_service_of_plotters/apps/device/models.py:25
msgid "Serial number"
msgstr "序列号"

#: main_service_of_plotters/apps/device/models.py:29
msgid "Serial number of plotter (typically printed on label)"
msgstr "绘图仪的序列号（通常印在标签上)"

#: main_service_of_plotters/apps/device/models.py:35
#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:95
msgid "Plotter"
msgstr "绘图仪"

#: main_service_of_plotters/apps/device/models.py:36
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/forms.py:29
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:53
msgid "Plotters"
msgstr "绘图仪"

#: main_service_of_plotters/apps/device/models.py:44
msgid "Available films"
msgstr "可用电影"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/apps.py:11
msgid "Material"
msgstr "材料"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/forms.py:13
msgid "Count label"
msgstr "计数"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:26
msgid "The type of device of template (phone, tablet, etc.)"
msgstr "模板的设备类型（电话，平板电脑等)"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:31
msgid "Manufacturer of the model"
msgstr "模型制造商"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:33
msgid "Manufacturer of device of template (Apple, Samsung, etc.)"
msgstr "模板设备的制造商（Apple，Samsung等)"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:38
msgid "Model of device"
msgstr "设备型号"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:40
msgid "Name of device tempalte created for."
msgstr "模板名称"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:44
#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:58
#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:97
msgid "Name of template"
msgstr "模板名称"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:48
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:50
msgid "File of schematic image of template"
msgstr "模板示意图"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:54
msgid "Blueprint file (*.plt)"
msgstr "蓝图文件（"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:59
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:61
msgid "This is size, points to size of template"
msgstr "这是尺寸，指向模板的尺寸"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:67
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:68
msgid "Templates"
msgstr "范本"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:86
msgid "Unique scratch code"
msgstr "独特的暂存码"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:88
msgid ""
"Scratch code is secret key what user scratch from labels and put to system. "
"Then system activate this label"
msgstr ""
"暂存代码是用户从标签暂存并放入系统的秘密密钥"
"然后系统激活此标签"
#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:96
msgid "Unique barcode"
msgstr "独特的条形码"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:98
msgid "Identification number of label/"
msgstr "标签识别号"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:102
msgid "Start amount"
msgstr "起始金额"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:103
msgid "Amount of labels in pack on the start"
msgstr "包装内标签数量"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:107
msgid "Available amount"
msgstr "可用金额"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:108
msgid "Remaining labels in pack."
msgstr "包装内标签数量"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:113
msgid "Related Dealer"
msgstr "相关经销商"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:116
msgid "Dealer who supplies this labels pack."
msgstr "提供此标签包的经销商"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:121
msgid "Related User"
msgstr "相关使用者"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:125
msgid "User who buy this pack of label."
msgstr "购买此标签包的用户"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:131
msgid "Date of activation"
msgstr "启用日期"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:132
msgid "Date then user activate this label in plotter."
msgstr "日期，然后用户在绘图仪中激活此标签"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:140
msgid "Linked plotters"
msgstr "链接绘图仪"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:141
msgid "The plotter on which the film was activated by user"
msgstr "用户在其上激活了影片的绘图仪"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:146
msgid "Is active"
msgstr "活跃"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:147
msgid "Show what label was activated early"
msgstr "显示早期激活了什么标签"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:153
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:154
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:169
msgid "Date of expiration"
msgstr "到期日"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/models.py:177
msgid "Days before expiration"
msgstr "到期前几天"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/validators.py:13
#, python-brace-format
msgid "{value} is not number"
msgstr "{value}不是数字"

#: main_service_of_plotters/apps/materials/validators.py:17
#, python-brace-format
msgid "{value} is not 16 characters"
msgstr "{value}不是16个字符"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/apps.py:11
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:17
#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:56
msgid "Plotter serial number"
msgstr "绘图仪序列号"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:18
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:19
msgid "IP address plotter"
msgstr "IP地址绘图仪"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:21
msgid "Last connection"
msgstr "上次连接到服务器"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:22
msgid "Last connection to server"
msgstr "上次连接到服务器"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:23
msgid "Count cut"
msgstr "计数削减"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:24
msgid "Count cut on plotter"
msgstr "计数削减"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:29
msgid "Plotter statistic"
msgstr "绘图仪统计"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:30
msgid "Plotter statistics"
msgstr "绘图仪统计"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:59
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:60
msgid "Count cut template on plotter"
msgstr "计数绘图仪上的切割模板"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:65
msgid "Template Statistic"
msgstr "模板统计"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:66
msgid "Template Statistics"
msgstr "模板统计"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:102
msgid "Cutting Transaction"
msgstr "减少交易"

#: main_service_of_plotters/apps/statistics/models.py:103
msgid "Cutting Transactions"
msgstr "减少交易"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/admin.py:64
msgid "You dont have permission to close this ticket"
msgstr "您无权关闭此票证"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/apps.py:11
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:85
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/templates/ticket/ticket_detail.html:8
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/templates/ticket/ticket_list.html:8
msgid "Tickets"
msgstr "入场券"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/constants.py:14
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/forms.py:73
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/constants.py:15
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/forms.py:74
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/templates/ticket/admin_change_form.html:12
msgid "In Work"
msgstr "工作中"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/constants.py:16
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/forms.py:75
msgid "Solved"
msgstr "解决了"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/constants.py:17
msgid "Closed"
msgstr "关闭"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/forms.py:20
msgid "My problem is not presented in this list"
msgstr "我的问题不在此列表中"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/forms.py:34
msgid "Problem"
msgstr "热门问题"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/forms.py:35
msgid "Choose your problem in the list."
msgstr "在列表中选择您的问题"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/forms.py:76
#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:36
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:19
msgid "Header"
msgstr "标头"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:22
msgid "Short description of problem."
msgstr "问题的简短描述"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:25
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:26
msgid "Description of problem"
msgstr "问题描述"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:30
msgid "Attached media file"
msgstr "附加媒体文件"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:43
msgid "Reporter"
msgstr "记者"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:48
msgid "User who create ticket"
msgstr "创建票证的用户"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:59
msgid "Assignee"
msgstr "受让人"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:66
msgid "Technical Specialist who manage ticket"
msgstr "管理票务的技术专家"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:69
msgid "Answer"
msgstr "回答"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:71
msgid "Answer of assigned technical specialist"
msgstr "指派技术专家的答案"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:74
msgid "Answer media file"
msgstr "回答媒体文件"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:78
msgid "Media file attached by assigned technical specialist"
msgstr "由指定技术专员附加的媒体文件"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:84
msgid "Ticket"
msgstr "票"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:102
msgid "Short name of problem, will be displayed"
msgstr "问题的简称，将显示"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:106
msgid "Populated Header"
msgstr "相关经销商"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:109
msgid "Text what will be populated in created ticket header"
msgstr "输入将在创建的票证标题中填充的内容"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:112
msgid "Populated Text"
msgstr "填充文字"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:113
msgid "Text what will be populated in created ticket text"
msgstr "输入将在创建的票证文本中填充的内容"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:120
msgid "Popular problem"
msgstr "热门问题"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/models.py:121
msgid "Popular problems"
msgstr "热门问题"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/templates/ticket/add_ticket.html:9
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/templates/ticket/admin_change_form.html:8
msgid "Close ticket"
msgstr "闭票"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/templates/ticket/ticket_detail.html:14
msgid "Ticket #"
msgstr "票"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/templates/ticket/ticket_detail.html:25
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/templates/ticket/ticket_list.html:20
msgid "Report a problem"
msgstr "报告一个问题"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/templates/ticket/ticket_list.html:23
msgid "Filters"
msgstr "绘图仪"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/templates/ticket/ticket_list.html:34
msgid "All"
msgstr "所有"

#: main_service_of_plotters/apps/ticket/views.py:153
msgid "Ticket is closed"
msgstr "入场券"

#: main_service_of_plotters/apps/translate/apps.py:11
msgid "Translate"
msgstr "翻译"

#: main_service_of_plotters/apps/users/apps.py:11
#: main_service_of_plotters/apps/users/models.py:34
msgid "Users"
msgstr "用户数"

#: main_service_of_plotters/apps/users/forms.py:13
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: main_service_of_plotters/apps/users/forms.py:14
msgid "Password confirmation"
msgstr "确认密码"

#: main_service_of_plotters/apps/users/forms.py:45
#: main_service_of_plotters/apps/users/forms.py:53
#: main_service_of_plotters/apps/users/models.py:18
msgid "User role"
msgstr "用户角色"

#: main_service_of_plotters/apps/users/models.py:19
msgid ""
"User's role defines all allowed actions and permissions of the user in "
"system."
msgstr ""
"用户角色定义了系统中用户所有允许的操作和权限"

#: main_service_of_plotters/apps/users/models.py:27
msgid "Dealer who supplies user with stuff. Only for `User` role only."
msgstr "向用户提供东西的经销商。仅针对“用户”角色"

#: main_service_of_plotters/apps/users/views.py:34
msgid "Info successfully updated"
msgstr "信息已成功更新"

#: main_service_of_plotters/templates/admin/add_dealer.html:7
msgid "Dealer will be added to following instances"
msgstr "经销商将被添加到以下实例"

#: main_service_of_plotters/templates/admin/add_dealer.html:10
#: main_service_of_plotters/templates/admin/adding_label.html:8
#: main_service_of_plotters/templates/admin/generation_code.html:8
#: main_service_of_plotters/templates/admin/multiple_owner_change.html:10
msgid "Save"
msgstr "救"

#: main_service_of_plotters/templates/admin/adding_label.html:6
msgid "Enter scratch code, please:"
msgstr "独特的暂存码"

#: main_service_of_plotters/templates/admin/change_list_ticket.html:5
msgid "Report problem"
msgstr "报告问题"

#: main_service_of_plotters/templates/admin/import_export/change_list.html:7
msgid "Generate code"
msgstr "产生程式码"

#: main_service_of_plotters/templates/admin/multiple_owner_change.html:7
msgid "User will be added to following instances"
msgstr "用户将被添加到以下实例"

#: main_service_of_plotters/templates/base.html:59
msgid "My Profile"
msgstr "我的简历"

#: main_service_of_plotters/templates/base.html:63
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: main_service_of_plotters/templates/base.html:68
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: main_service_of_plotters/templates/base.html:72
msgid "Sign In"
msgstr "注册"

#: main_service_of_plotters/utils/abstractmodel.py:7
msgid "Data of creation"
msgstr "创建切割数据"

#: main_service_of_plotters/utils/abstractmodel.py:9
msgid "Date of update"
msgstr "到期日"

#~ msgid "Data of creation cut"
#~ msgstr "创建切割数据"

#~ msgid "Photo Device"
#~ msgstr "照相设备"

#~ msgid "Manufacturer image"
#~ msgstr "制造商形象"

#~ msgid "Name of model"
#~ msgstr "型号名称"

#~ msgid "name of template"
#~ msgstr "模板名称"

#~ msgid "Available film"
#~ msgstr "可用电影"

#~ msgid "Dealer id"
#~ msgstr "经销商编号"

#~ msgid "Amount of records"
#~ msgstr "记录量"
